點睇班dse雞係自修室拍拖

你地真係好撚煩
祝你地asso都入唔撚到

樓主毒撚

屌好心啲毒撚溫書就返屋企啦 起自修室阻撚住哂 俾你望著我唔撚使同仔仔錫錫啦

關你撚事

樓主係咪冇女既dse 雞

唔抵得人哋有女就望下自己啲手指甲啦

樓主酸臭毒撚唔抵得

咁撚多mk仔
校園台已死

到禾地sweet 到入港大 激死樓豬先

仲去自修室拍拖比啲毒撚昅蝕晒
識做就梗係係屋企同女同學係張床到一齊溫書溫通宵

拍拖英文都過3

係時候回帶睇come on James
臭雞係只會睇你入到咩u咩科

Gay

我同電話中嘅紙片人拍拖都要被公審

想帶條女去自修室溫書調下情啫咁都要俾毒撚咒

要去自修室調情咁陰公
我同我條女就係我張床到調情

樓主咁撚毒無拖拍咪上黎叫下春

晏就扑個野回下氣

偽毒4b

Dse要溫架咩？
冇上堂？

=,=

土地問題

土地問題學咩人拍拖

#haha#

潛龍溝唔到人就學人發牢騷

潛龍都唔撚識

屌用錯AC

淨係識係床調情有乜撚野用
自修室 課室 後樓梯 公園呢d先係青春

呢啲係少人既日子試過晒
依個時候咁多人只會破壞氣氛

我返而祝佢地入到ASSO但升唔上大學，咁更半天吊。

原來係你

乜水嚟校園台我淨識菜芯哥

上次係馬鞍山個自修室 隔離坐左對中學情侶係度打茄輪大聲到on9 目測中二中三 阻撚住我溫書

自修室唔係拍拖勝地咩，你阻鳩住哂

自修室有名俾你叫學界老蘭呀嘛

SORLY LOR
Sent via Macbook with Starbuck wife

潛龍真係pk黎

中學果陣先係屌女好時機
啲女又未成熟 諗野冇咁覆雜
自修室就係最好地方溝女
樓主要讀書返屋企啦

去tinder搵女卜嘢你最在行

眼定定郁都唔郁咁望住佢地打
望到佢地尷尬

見到都覺得臭

樓主

吊樓主真係溫書點撚會得閒睇人地上下其手